on鳩啱啱以為自己撞到污糟野

頭先一個人喺房間玩switch，到四點突然記起個fd之前話四點好猛，就可開始亂諗，諗吓諗吓突然覺得背脊有風吹過嚟，屌，因為外面又風又雨，
我房間係閂晒窗，咁咪嚇到瀨屎囉
小弟鼓起一生最大嘅勇氣轉頭睇，先發覺係冷氣機自己開咗

點解冷氣機會自己開？

哦係咩

咁又唔知喎，可能係張床hi到遙控掛

播緊大悲咒btw

cls三更半夜播大悲咒
農曆七月未

絲打下次驚個時，極力推介大悲咒感覺同佛祖同在

有冇感覺多咗眾生黎聽經

播金剛經啦